［討論］做完/做緊實習生既你 你地覺評分準則會係點？

我個人覺得達到果邊公司既要求
例如歷奇 識得帶活動 講安全問題 識得著安全